諗住係Youtube 開個channel 教DSE ECON,唔知大家有無趣興睇?

開錯台重開
如果大家係預我教大家咩ECON 神技,咩ECON 必殺技既話可以上一頁
無論DSE ECON又好,AL ECON 又好, CE ECON 又好.
其實考既內容都唔係太深.
所以理論上係夠時間讀識晒成個課程
唔計背野個D,其實DSE ECON 只係將一啲ECON 理倫套用返係唔同題目
如果你識晒D理論,同運用返係唔同題目到,其實最少都有5*

大家有無咩覺得特別難既TOPICS, 如果有既話我可以先拍.
但我應該會10月頭先放第一條片,係出年DSE ECON 考試前會拍晒

最後各位巴絲一定會問,你邊位?憑咩教ECON,一陣教錯晒點算.
所以都係利申返,本人HK ALEVEL ECON 拎A. 大學讀ECON FIRST HON.
不是係香港讀大學

不過如果大家無興趣既話都無謂嘥大家時間
唔知大家有咩興趣?

歡迎
想自修下dse econ 係asso讀完 發現自己有啲興趣讀 想學多啲

Dse econ=rubbish

LM

說話又唔好咁講

而加諗住整曬所有MC 題既題解先,大家點睇?

支持
利申drop左econ

冇興趣

5**lm支持

btw巴打係諗住好似herman yeung咁嘅模式拍

好！

係呀, 因為我出年讀MASTERS 所以會比較得閒
諗住買晒咁多年PP,之後開始拍
教SKILL 就無謂了,所謂既SKILLS都係無用的

你學黎考DSE?

我睇過幾條herman yeung 既ECON片,佢教D KEY CONCEPTS 有D含糊,解釋得唔係好清楚

externalities

好, 10月先開始應黎黎得切

SUPPORT

會唔會侵權個d架？

有就梗係好
要短
長過5分鐘唔睇

係喎,會唔會真係侵權

lm

一般拍片都唔會show題目

巴打留意翻有d野同AL ECON唔同左。

之前幫幾個DSE 補過ECON

你會點講resident producing unit呢個概念
好似好多人都唔明

依課算簡單?淨係背幾樣野

唔係講緊呢課
巴打係問resident producing unit呢個概念

我明呀,但resident producing unit呢個概念 算簡單,背佢定義姐

睇注冊地決定佢係唔係
利申: econ得5*

好呀

有無人對邊條MC 唔識?

media of exchange

定義D野唔好問我啦

Widely accepted

支持你，希望你真心幫人啦

咁DSE黎講係定義
如果要討論落去,大把DSE 課題討論3-5,7 年
但對DSE考生無必要
依D野留返比考生大學讀ECON個陣再讀啦

DSE唔考, 唔知巴打知唔知

補習天王班打手port死你